點解有啲人三七分面勁靚

但正面好普通

利申樓主講緊自己

差啲留咗因為正面唔靚
好在無留

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔緊要 呢個我照鏡都知

你好靚

例子？

因為三六一十八

我個頭油笠笠

樓主

想睇

pmed

梗係啦臭閪

可惜個西仲臭撚過我

做咩send碌鳩俾我

我個樣嚟。。。